[
		{
			"question": "Zabawy erotyczne to inaczej:", 
			"answers": ["Sex", "Stosunek płciowy", "Akcja", "Kopulacja", "Dzwonienie", "Gruchanie", "Mizianie"],
			"correctAnswerId": 2
		},
		{
			"question": "Ulubiony kolor Zuzy:", 
			"answers": ["Żółty", "Karmazynowy", "Indygo", "Czerwony", "Piaskowy", "Czarny", "Łososiowy", "Różowy"],
			"correctAnswerId": 7
		},
		{
			"question": "Którego miasta jeszcze nie odwiedziła?", 
			"answers": ["Wrocław", "San Diego", "Marsylia", "Kraków", "Władysławowo", "Nowa Cerkiew", "Kalisz", "Kosztrzyn nad Odrą"],
			"correctAnswerId": 6	
		},
		{
			"question": "Wybierz prawidłowe podsumowanie:", 
			"answers": ["Spoko", "Spoczix", "Spoczi", "Spokkko", "Spokoooo", "Sponio", "Spoki oki", "Oki spoki"],
			"correctAnswerId": 2	
		}, 
		{
			"question": W jaki sposób Zuz lubi się kochać?", 
			"answers": ["Klasyczna \"na misjonarza\"", "\"Na pieska\"", "\"Sexy V\"", "69", "\"Ognisty krąg\"", "\"Rozżarzony trójkąt\"", "\"Małpy\"", "Nie wiesz"],
			"correctAnswerId": 7	
		}, 
		{
			"question": "Dokończ zdanie: nie ...", 
			"answers": ["... masz", "... stój", "... myj", "... pal", "... wiesz", "... pij", "... denerwuj mnie", "... mogłabym"],
			"correctAnswerId": 4	
		},
		{
			"question": "Jej chłopak nie jest:", 
			"answers": ["Programistą", "Raperem", "Przedsiębiorcą", "Malarzem", "Gitarzystą", "Sportowcem"],
			"correctAnswerId": 3	
		},
		{
			"question": "Ulubione wydarzenie kościelne Zuzy to:", 
			"answers": ["Boże Ciało", "Roraty", "Zielone Świątki", "Wielkanoc", "Boże Narodzenie", "Wniebowstąpienie Najświętszej Maryi Panny (zawsze dziewicy)"],
			"correctAnswerId": 1	
		},
		{
			"question": "Optymalna ilość dzieci jaką kiedyś chciałby mieć:", 
			"answers": ["Wcale", "Jedno", "Dwoje", "Troje", "Troje (trojaczki)", "Czworo", "Więcej"],
			"correctAnswerId": 2	
		},
		{
			"question": "Zuzanna jest:", 
			"answers": ["Komunistką", "Pozytywistką", "Homoseksualistką", "Feministką", "Księżniczką Krainy Lodu", "Gimnazjalistką"],
			"correctAnswerId": 3	
		},
		{
			"question": "Pin do maszyny:", 
			"answers": ["1234", "1980", "1970", "1995", "2020", "1453"],
			"correctAnswerId": 2	
		},
		{
			"question": "W letnie, słoneczne popołudnia Zuzka lubi:", 
			"answers": ["Uczyć królika przeskakiwać między poduszkami", "Opalać się na plaży", "Pić kefiry naturalne", "Biegać w parku", "Patrzeć w niebo i rozmyślać nad sensem swojego jestestwa", "Lepić pierogi"],
			"correctAnswerId": 0	
		},
		{
			"question": "England, Manchester, Upper Kent Road 25 to:", 
			"answers": ["Nora", "Dziura", "Slums", "Mieszkanie", "Domek", "Kwatera"],
			"correctAnswerId": 2	
		},
		{
			"question": "Przy swoim chłopaku, Zuza najbardziej wstydzi się:", 
			"answers": ["Śpiewać", "Tańczyć", "Skakać", "Recytować wiersze", "Robić dyktanda", "Chrapać"],
			"correctAnswerId": 0	
		},
		{
			"question": "Kiedy Zuzinka wygrałaby 1 milion dolarów amerykańskich:", 
			"answers": ["Kupiłaby Mustanga Shelby", "Założyłaby klub ochrony zwierząt \"Ratuj świnię\" w Texasie", "Założyłaby szkołę językową \"Sprawny języczek\"", "Większość oddałaby potrzebującym", "Rozpoczęłaby hurtową produkcję hummusu", "Odłożyłaby na lokatę w banku"],
			"correctAnswerId": 3	
		},
		{
			"question": "Zuzinka uwielbia:", 
			"answers": ["Całowanie stóp", "Duszenie", "Podpalanie", "\"Złoty deszcz\"", "Umięśnione łydki", "Bojowe okrzyki", "Uciskanie w okolicach żeber"],
			"correctAnswerId": 6	
		},
		{
			"question": "Wybierz odpowiedni język programowania:", 
			"answers": ["Python", "C", "C++", "Haskell", "LISP", "Java", "Objective-C", "Scala", "C#"],
			"correctAnswerId": 5	
		},
		{
			"question": "Wybierz serię filmów którą Zuza ceni najbardziej:", 
			"answers": ["Harry Potter", "Władca Pierścieni", "Opowieści z Narni", "Szklana pułapka", "Star Wars", "James Bond"],
			"correctAnswerId": 5	
		},
		{
			"question": "Zuza najchętniej zajadałaby:", 
			"answers": ["Marcepan", "Frytki", "Lody", "Ciastka", "Hummus", "Szpinak", "Majonez"],
			"correctAnswerId": 6	
		},
		{
			"question": "Aktualny chłopak Zuzy to:", 
			"answers": ["Zuza nie ma teraz chłopaka", "Jej pierwszy", "Jej drugi", "Jej trzeci", "Jej czwarty", "Jej piąty", "Zuza ma teraz dziewczynę"],
			"correctAnswerId": 3	
		},
		{
			"question": "Reakcja Zuzanny kiedy coś pójdzie nie po jej myśli to:", 
			"answers": ["Ojeju", "Ojejku", "Kurcze", "Kurczaki", "Ojej", "Ooooch", "Fuck"],
			"correctAnswerId": 5	
		},
		{
			"question": "Zuza upija się:", 
			"answers": ["Na widok butelki wina", "Po jednej lampce wina", "Po dwóch lampkach wina", "Po połowie butelki wina","Po 3/4 butelki wina", "Po całej butelce wina"],
			"correctAnswerId": 4	
		},
		{
			"question": "Jak mocno Zuzanna lubi swojego chłopaka:", 
			"answers": ["Nie lubi", "Trochę lubi", "Bardzo lubi", "Uwielbia","Właściwie to kocha", "Kocha"],
			"correctAnswerId": 3		
		},
		{
			"question": "Awaryjne lądowanie Zuzanny w listopadzie 2015:", 
			"answers": ["Odbyło się na wodach Bałtyku", "Samolot zawrócił do Manchesteru", "Odbyło się w Bydgoszczy", "Odbyło się w Warszawie","Odbyło się w Radomiu"],
			"correctAnswerId": 3		
		},
		{
			"question": "Zaznacz co Zuza uważa na temat spóźniania się na umówione spotkanie:", 
			"answers": ["Spóźnianie się jest w dobrym guście", "Kategorycznie nie wolno się spóźniać", "Raz można, a raz nie - to zależy", "Należy się spóźniać zawsze o 10 minut","Należy się spóźniać zawsze o 15 minut"],
			"correctAnswerId": 0		
		},
		{
			"question": "Zaznacz datę straty czystości", 
			"answers": ["10 września 2015", "11 listopada 2015", "24 grudnia 2015", "1 stycznia 2016","14 luty 2016", "19 lutego 2016", "28 lutego 2016"],
			"correctAnswerId": 5		
		},
		{
			"question": "Podaj wartość licznika:", 
			"answers": ["0", "1", "12", "23", "24", "25", "26", "27", "28", "29", "30"],
			"correctAnswerId": 8		
		},
		{
			"question": "Love is", 
			"answers": ["me", "great", "spoczi", "most exciting thing I've ever made", "stupid", "all", "all around", "for loosers"],
			"correctAnswerId": 6		
		}
	]
